幾耐無食過譚仔？

肯定有一年
兩年唔知有冇

比狗食

半年

人埥食過兩次
最後嗰次係中三食

兩日

試食過 唔岩口味 應該大陸人比較鍾意
我就食番牛筋河之類 又平好多

成個月...BY THE WAY..譚仔就0係我公司附近....之前日日食

起碼十年

3分鐘

一陣食

兩個月

依家三哥個酸辣湯好好食

新開張食完之後

咁暫時您既人生都幾短下

幾耐無食過譚仔阿姐？

你食過？

超過2年

我都係食過三哥之後無食過譚仔
依家可能兩三個月食一次三哥酸辣

三哥好食好撚多
普通譚仔啲墨演真係俾狗食
只食三哥

我食開三哥酸辣牛丸4小辣
另一半就鍾意食墨硯

食完南記之後返唔到轉頭 好閪耐無食過譚仔喇

幾十年左右

南記我都食酸辣 但係三哥酸辣道麻同埋辣勁係犀利啲

食親都五十幾肉赤